HKT48 Non-球迷討論區十八回:美久黨需要你

HKT48，由作詞家秋元康擔任總製作人、以福岡市為主要活動據點的女子偶像團體，成立於2011年，團名源自福岡的地名博多（HAKATA）

成員名單
Team H

Team KIV

Team TII

四期生去向
運上弘菜 KⅣ
小田彩加 TII
堺萌香 TII
清水梨央 TII
武田智加 TII
地頭江音々 KⅣ
月足天音 TII
豊永阿紀 H
松本日向 TII
宮﨑想乃 TII

Youtube︰
HKT48 1st album「092」トレーラー / HKT48[公式]

n年前既link
HKT48 "お願いヴァレンティヌ" (2013.05.11 "博多レジェンド"TDC夜公演)

ウィンブルドンへ連れて行って 木本花音 穴井千尋 本村碧唯 (2015.05.23) AKB48SHOW

【Full HD】 HKT48 君のことが好きやけん [TOKYO IDOL FESTIVAL 2013](HOT STAGE 3/12)

相關網站

HKT48官方網站:

HKT48 Net Shop:

Twitter:

Offical Blog:

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

唔打FAQ啦 反正都係球迷

[center]買!買!買!

Amazon傳送門︰
092 Type A

092 Type B

092 Type C

092 Type D

買晒佢啦 都唔使20000 好抵好似係

HKT48春の関東ツアー2017 ～本気のアイドルを見せてやる～

Amazon︰

另外幫幫手 買本寫真就好啦
多田愛佳 写真集 『 らぶLetter 』
Amazon︰

LM

BTW 此風不可長

F清想開喎

p到咁

LM

為防有手足未欣賞
貼多次

新post留名

SOR 原來開左新PO 我又走左去開

新po lm，入黎睇球賽

use yours

[url]

[/url]

負評標題

玩夠

I can use?